手足請加油

依一個星期心情真係跌到落谷底。

科大集會有手足攬攬，番屋企搭𨋢時有手足講句加油，真係好窩心。希望大家記得傷痛，頂住撐落去。

到時我地煲底再相見

光復香港 時代革命

轉頭中午下就去邊？
好似無晒人講轉頭行動